點睇含侵力鍾意屌MSM fake news，但自己又會係咁推fake news

啲咩邊日有證據爆
CIA搶咗server
拉咗教宗佩洛西
屌你老味無樣中

用深層心理學分析，此乃情意結(Complex)。好多時你憎惡的人事物其實蘊含了你自己的本質。

侵大招未出

侵掌握既關鍵證據呈左堂未？
朱利安尼令全美國震驚未？
海豹部隊德國搶server件事點？
去意大利告美國選舉告左未？
drain the swamp drain完未？

講出嚟都尷尬

儲緊氣
元氣彈黎

做乜推post